巨乳一定吃香？ 研究：男性最愛這種乳房

2016-12-30 17:01
〔編譯陳正健／綜合報導〕一般認為，男性大多是巨乳控。不過，根據捷克的最新研究，男性最愛的女性胸部形狀，其實是堅挺勻稱的類型，而非容易下垂的大奶。

捷克最新研究顯示，男性最愛的女性胸部形狀，其實是堅挺勻稱的類型，而非容易下垂的大奶。（美聯社）

布拉格查理大學 （Prague's Charles University）針對捷克、巴西、喀麥隆和納米比亞等4國的267名男性進行調查，要求他們觀看兩組不同尺寸和堅挺度的乳房照片。

研究發現，4國男性對乳房的偏好各有差異，但多數最愛中等大小的乳房，其次才是巨乳，最不青睞貧乳。共同點是，4國男性皆愛堅挺的乳形。

另外，研究也指出，男性更愛堅挺勻稱的乳房，而非最為宏偉、卻易下垂的巨乳，這有別與過去的迷思，亦即大胸部女性生育能力更強，更能激起男人的性慾。

研究作者哈里夫切克（Jan Havliček）指出，研究發現跨文化的一致性，男性皆偏愛堅挺的乳房，這是年輕女性的典型性徵。

本研究刊登於《演化與人類行為》（Evolution and Human Behavior）期刊。

我咪吃香囉

唔除衫都唔會知堅唔堅挺

針對捷克、巴西、喀麥隆和納米比亞等4國的267名男性進行調查，要求他們觀看兩組不同尺寸和堅挺度的乳房照片

並不代表本人立場

J Law

你講啊
我最鐘意大到dup落黎個種

貧乳冇得堅挺

最不青睞貧乳

香港班平胸怪

JLaw真係好正 好想屌佢

J.Law真係好撚淫

你係鬼？

食埋臘燭添

一巴打落d“香港男人先鐘意大胸”+“而家都唔興大胸啦”

明明唔大胸≠平胸

more

垃圾港女

唔洗客氣

堅挺勻稱的類型

即係咩級

應該起碼都C/D掛

吊
仲以為a,b

貧咩乳姐外國

所以唔中意Rion

純文字討論

a,b可以點堅挺？

就黎香都冇得你食啊

咁你要改名做堅廷人妻

明明J Law 係八字波 挺條撚咩

冇圖點討論？

多圖

高橋聖子係女人波既典範，大得黎堅挺

粒釘又粉

乜撚嘢廣告

收皮啦咁細

喜歡巨乳留名

屌你老母講完等於無講
亂房圖都冇張，一定係女人作出黎打飛機
再唔係就條友老婆平胸到得粒提子咁

我就唔信有人會鐘意對波仲細過自己的女朋友

你即刻死返5p